點解gphone唔學下heidi答個極簡單答案就算？

唔好講係咪答非所問，你入左閘選完先再講你既主張唔得？

點解要跪垃圾選管委？

要dq你，你話你愛國愛黨都冇用啦

而家呢個結果唔係仲好咩

弱智
拉

答乜佢都DQ到你

某程度上佢被DQ 可以做既野仲多⋯

用吓腦, 有plan b

適當時候能屈能伸先係做大事
港英時代班冚家鏟夠宣誓效忠英國啦，依家咪又係賣港
選票係民意既反映，點都好過選唔撚到就被dq

dq佢控制唔到架喎

家陣出師有名 有乜唔好？

佢有plan b
都冇所謂啦

認真？
佢屈係香港入建制做到乜？
本來就係要佢DQ

依家係你答咁多野咪可以話你答案唔清晰咪dq你，你答簡單答案佢就一係再問你問題，一係就俾你入閘

而家係好結果

入左去有撚用？ 家陣比人dq出師有名
美國佬都講到明有人dq就會做野 你用下你個腦諗下啦犬儒

d官打官腔都係咁

佢發揮緊「被DQ師」個職責啊

佢而家係擺明擺自己上枱俾國際睇
你估佢真係好想做議會咩

如果要搏選前dq,點解唔答支持香港獨立呀？
事實係當選後被dq攞到既迴響先係最大

選個爛鳩區議會有撚用咩家陣又變成國際事件 美國佬最開心

家陣咪dq左囉柒頭

呢個答到咁反而冇俾人DQ

因為佢目標唔係入去選

口口聲聲話要攬炒, 而家對住垃撚圾選委會就改變自己立場但求入左閘先? 你咁無骨氣咁撚笠水就唔好出黎抗爭啦

而家正正就係要揭示俾公眾睇選委會做無理決定既後果

gphone比人DQ 樓主竟然將責任諉過受害人 樓主有咩居心啊屌你老母

答乜都死㗎

佢參選無論咩程序下被dq都係反映共匪打壓選舉，但我認為要令共匪dq得特別肉酸等香港人反抗，等美國加辣制裁先係最大效果

佢攪到要搵報紙來challenge你，明顯係睇答案做野

dq洗鬼比理由

你個名真係襯曬你

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

佢自己都預左入唔到閘架啦

請問區議員可以做到咩大事？

[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream:
Follow 百萬吶喊MillionScreamReminder on Telegram:

佢之前答都係答左唔支持港獨, 你見佢換人就知格硬DQ左, 根本唔係答得唔好

Plan B 是什麼?

其實佢選唔到好過選到

蔡亮 食屎啦你

我屌你老母呀

樓主好撚戇尻

兩樣有得簡既話g phone比人dq影響大好多
陣間入到閘輸既話咪仲柒

關個答案撚事咩
第一日識香港政府？

gphone都唔係志在做區議員，落大雨幫海怡街坊睇水浸黑點啦

仲有幾單案係身，
佢選來做咩
明顯只係想引選舉主動落鑊

區議會都要跪住入去？

因為佢就係想被dq

你覺得佢答乜先唔會dq？
佢大叫我愛雜種都一撚樣死

呢啲on9論點似曾相識
好似幾年前睇過咁

林浩波係區諾軒嘅樁腳嚟

Don't blame the victim

戇鳩
過左咁多個月
你都仲未明?
根本你做乜答乜寫乜講乜
港共政府要DQ你就DQ你 要告鳩你就告鳩你
更何況呢個結果係大家最想見到既

呢個個答法根本完全冇位入

樓豬應該唔知區議員日常係做d咩

選舉主任嘅邏輯：
眾志網站上面話自己支持自決
gphone係秘書長，立場應該一致
但係佢覆我嘅時候
又無明確咁同自決割蓆
即係支持自決啦

被捕師

人地特登搏DQ打國際輿論呀

gphone 作用係被 dq
而家咪啱晒個劇本

因為佢個目標係要被dq嘛

點解要宣誓時玩!
唔入咗去先玩!
好蠢囉!
成班不願面對議會抗爭無撚用

有無諗過
gphone目的正正就係要政府dq佢??
1黎本身已經有plan b幫佢選
2黎做個區議員從來都唔係佢目標

無關係

黃之鋒被DQ 唔係因為佢答的內容
而係因為佢係黃之鋒

你以為入左閘唔可以再DQ呀？
咁係咪為左避DQ咩都唔做呀最後？

佢地會 搵返你係網上媒體發過既言論再問你
沒完沒了

關鬼事咩。
佢話唔相信你係真心回答就已經DQ得啦。

我記得之前試過啦。

人蠢真係無藥醫
根本佢就算話奶共都係會DQ

無論答乜都好，只要果個人係黃之鋒就一定會被DQ

原來咁多人唔知

以黃之鋒喺國際間嘅名氣，佢俾人DQ個作用大過當選到個冇撚用嘅區議員

我諗佢選的目的有一半係想試下港共係咪會DQ
入到當然好
Dq效果更佳

Btw同佢答乜無關
（對中共）有問題的係佢個人
仲有唔洗blame the victim

G phone 無錯

錯既係政府

不能同意更多

佢好明顯志不在此
俾人DQ佢仲開心啊
可以順住佢劇本走
你睇屋企咩底先

上醫醫國 中醫醫人 下醫醫病
黃之峰唔應該做區議員

黃之峰喺外國係有知名度
去參選，然後入唔到閘
係個最新而且好有力的例子
去證明香港選擇制度係有問題
港共咁嘅助攻係唔錯嘅

仆街啲講句，最佳劇本就係咁
文宣組國際線，唔好浪費呢單嘢呀

認同

關咩事
Gphone本身對港共就係原罪
答乜都會DQ

佢係中聯辦眼中釘，所以直接dq
成個泛民無一個有佢咁高國際知名度
淨係佢先有能力電話直線打比默克爾，佩洛茜呢堆人

樓主無腦，fced, 拉

就係唔想入閘 醒少少 就係要被dq

美國戰線
司法覆核

送核彈就唔好浪費啦

而家證明港共干預選舉自由，好過入到閘選到，就算入到閘，佢都可以種票種到你輸

唔關事 佢開到聲話支持一國兩制都dq
根本支那當佢係頭號敵人 你講乜都會搵位dq你

佢最近一次答已唔主張自決，仲想點

但佢答港獨唔計自決選項都係跪咗

請正名英治時代
拉

Pull

絕對同意

梁天琦夠話唔再支持港獨啦 清唔清晰？
咪又係俾佢話唔夠真誠夾硬DQ
周庭夠上訴成功啦 咁又點
佢係有權DQ你 用咩理由都得

專業被DQ 師

Exact7ly 幾驚佢唔DQ

plan a係做區議員
plan b係比人DQ玩國際線

送頭呀樓主

人地搵埋新聞、發言嚟做你

就算學heidi咁答都可以鋤死佢
話你不真誠

拉，樓主五毛

填咩都一樣 沒差

gphone出左tweet
推爆佢

關答問題春事咩 醒下啦

hidy國際知名低，dq唔會加強國際戰線
gphone國際知名高，dq反而有利國際戰線

同埋區議會反正廢

港豬心態

點答都死架 佢要攔阻佢選超區

其實佢報名唔係就係為左比人DQ咩?
咁先出師有名

呢樣真

拉
佢個plane b咪又寫同一樣野又入到閘
明顯針鳩黃之鋒

答得好好 完全符合基本法

要同港共攬炒囉！

呢個好正

俾人DQ先係佢嘅目的

可能佢計過根本點都要煮死佢。例如，佢就算話佢愛共產黨，香港永遠係中国一部分，都會話唔信納佢係真誠，照DQ佢。
所以講咩都無用。

Blame the victim邏輯嘅極致

Yes sir

blame the victim
風氣真係呢

有冇諗過唔係佢點答嘅問題
係北京唔中意佢 點答都會DQ

on9 拉

你真心?

gphone其實就選唔選都得，比人dq呢個結果對而家呢個情況係重好，無可否認有一班人係認為有公平選擇就夠

支持港獨先係dq得出師有名喎 你咪玩啦師兄

你覺得係答案既問題？

樓豬真係唔識嫁喎 聽閒聽下電台/網台啦

blame the victim
on9

賤少少講句
佢個職責就係中箭惹民憤

16年陳國強咪自己寫封信畀選舉主任話我撐香港獨立先至中dq, gphone唔使做多次

睇頭兩段正正常常 之後開始黎料笑死我

根本睇人來dq
答乜都一鳩樣

到時又話佢太簡短唔夠忠誠乜乜乜DQ㗎啦

咪就係囉

弱智，佢跟本就想被DQ....
原因真係唔想打，好柒，自己參透

on9先信選管會公正

又係俾人強姦要諗下係咪自己著得暴露d 7頭

Yes

當年天琦話擁護基本法都DQ啦

要DQ你洗原因

因為身為一個國際名人，令到佢dq你，令國際知道港共幾垃圾
比能屈能伸伸入個議會有用得多
萬一gphone入到閘，就無證據比國際睇香港已經無被選舉權

所以係專登答到咁，等佢拖，令到有時間係國際發酵，再拖多一兩次引佢dq你

G phone 應該點答都死
主因佢去美國聽證會
已經被打成反中共人士

即係香港基本法下，反共係ok?
天滅中共 全黨死清光
驅逐共黨 光復香港

睇下新聞先啦 而家係話佢唔清晰dq佢咩

佢入到閘
選到嘅
下站就係超區

被捕師x被DQ師

到時d義士已經比人打到死撚晒 而你都係幫兇

1.有plan b
2.你蠢

會被人告行使虛假文書
所以唔可以呃住先

都蠢得好離地真心膠

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

唔好再幻想喺現有體制下仲可以改變到啲乜

發現樓主真心弱智。拉黑免腦殘

香港仲有好多呢啲傻閪

plan A 佢本來就係要人DQ 佢....區議員個用途係0

樓主係咪瞓咗好耐, 選完再DQ 唔得咩? 加上已經有PLAN B啦

樓主有冇睇佢3封信寫咩？
佢已經寫到同港獨割曬蓆 最愛基本法咁
都係俾人屈鳩佢想港獨 冇意圖擁護基本法

依家DQ靠讀心

唔明！佢答得有問題咩？

根本dq係對佢最好既選擇

俾佢選到佢仲頭痕

Agger 佢講句反對港獨咪得...
老實講d唔dq佢 民主案都會過
搞到咁 用個無人care嘅選舉主任換gphone個議員位，我覺得唔抵屌

懶醒咁做乜，佢畀人DQ先做到政治宣傳，入到 District Council仲可以好似而家咁能屈能伸？